執完衣櫃幾耐會亂返？

一個星期 上個post開錯台

有咩方法維持整齊，明明電腦台同床都唔亂

你個人整齊既駛乜執

就算執到好整齊，收多幾次衫就會亂返
因為無心機疊，是但塞入去就算